如何育成港男

無女姐 使死咩

只係其中一個例子

買唔到樓我唔覺廢, 但無黎志氣要屈就係女人到我覺得真係唔同國籍既人都睇你唔起

究竟係咩土壤先育成港男

@冷靜啊唔該

個女仔好慘
識着個傻嘅有排煩